有冇人好鍾意哥哥同梅姐？

聽親佢地啲歌都覺到好有感情 聽到有少少想喊但係又唔係好sad 反而仲會覺得好親切 我唔知自己噏乜鳩
總之聽佢地把聲好舒服
比較鍾意佢地唱抒情(慢)歌

哥哥:

最冷一天

有誰共鳴

這些年來

梅姐:

似水流年

不了情

孤身走我路

合唱

緣份

知音人

深夜搵到g點有啲興奮

Pish

子傑巴可唔可以入一入黎 好耐冇見

叫我呀

成日發姣自摸心口咁唱夢幻的擁抱

I'll never gonna dance again
那段快樂一世紀念
雖可假裝輕鬆點
怎麼忍將心再欺騙
與你跳舞我自願
快樂會是緊貼你面
So I'll never gonna dance again
和別人沒法跳得自然

咁癲
紅巴?

譚詠麟屌打張國榮

係呀

好搞笑

係你啦！講哥哥就諗起你

#yu

寧采臣

緣份

似是故人來

中意校長同Danny仔

最鍾意張國榮嘅紅，好靚

早抖啦瀨共譚詠麟

愛國係義務 請你搞清楚

有冇人未block條垃圾撚伯

屋企有張黑膠哥哥
不過冇機

芳華絕代

推介 迷惑我 情到濃時呢兩首歌
抒情嘅應該幾岩你

這些年來

普通啦

梅艷芳當年廿一歲
就唱出左好多好有感情好有經歷嘅歌
究竟點演譯出黎
定係以前啲人老積啲

鐘意聽有心人

細個就出黎唱歌
經歷點都多過正常21歲

謝霆鋒勁d

每次嘗試比機會你 最後都係決定要再block番

梅姐隻with
神碟
估唔到梅姐音樂觸覺咁勁
BTW，有無哥哥《紅》大碟fans
紅隻album都好勁

吾巧牙

有心人當然唔少得啦
偷情,紅都係好前衛
其他balled 同 r&b都係正到仆街

夢到內河同個MV

哥哥: 今生今世 左右手
梅姐: 似是故人來 抱緊眼前人

似是故人來雖然好娘,但我都係鍾意聽

寂寞夜晚有冇人鍾意聽
我鍾意聽英文版多D,個前奏同編曲好聽D
首歌仲要當年韓國朱古力廣告

春天該很好
你若尚在場

連韓國朱古力廣告都識
之前見fb有人share

so many times I let you down
so many times I let you cry

知音呀巴打，另外哥哥嘅左右手、追、今生今生、最冷一天都好正

發覺每次講親哥哥

奔向未來日子

呢首都係被人忽視

子傑巴

依句真

我好鐘意睇哥哥同梅姐既電影
胭脂扣係我最鐘意睇既港產片 百看不厭